用過Foxy, 而家刪左, 仲會唔會比人睇到自己電腦嘅file?

細細個貪方便down左Foxy黎睇戲聽歌, 印象中以前已經del左
最近又見人提番呢個軟件, 即刻開自己program file搵, 已經冇左foxy個file
去控制台個新增或移除應用程式都唔見有foxy
但係就仲有一堆以前down落嘅野喺度冇處理

想問下呢個情況, 仲會唔會比人透過Foxy攞到部機嘅資料?

多謝解答

child porn 就child porn 啦😂😂😂

唔係CP呀 無膽仔邊敢犯法
咁即係仲會唔會有事?

放心 你有乜事壞機上嚟問我有齊你啲相呀之類嗰啲 back up